[259] 若射爆紅軍大門 蘇亞雷斯：我必慶祝

巴塞隆拿前鋒蘇亞雷斯，一直對前球會利物浦心懷感激，但於歐聯4強雙方正面對撼，蘇亞雷斯卻謂「落場無父子」，若自己能射破紅軍大門，必定會慶祝入球。

蘇亞雷斯於11至14年效力利物浦，14年幾乎帶領球隊取得英超冠軍，而他亦於紅軍奠定世界級球星地位，令他成為家傳戶曉的名字。雖然已轉會巴塞隆拿，但每次提到紅軍均盡是美言，哨牙蘇對利物浦帶給他的一切，都銘記在心。

但雙方今次於歐聯4強火拚，蘇亞雷斯就說是另一回事，當中不存在友誼：「大家都知利物浦對我的職業生涯好重要，我有好多朋友在當地。不過你亦知道我的為人，每次落到場我都全力以赴，為我效力的球隊付出百分百努力。比賽時不會存在友誼，所以我若取得入球，我是會盡情慶祝。」()

佢最想射爆謝拉特啦

我敢講 佢絕對有資格剷草 打關斗
佢同古天奴 幫利付出太多了 佢地值得

現實： 利物浦怒炒巴狗

入波扮謝四冼腳啦

謝四：對唔住囉

反骨到

入波唔慶祝咪仲扮野

入閪到波咩哨牙狗

今次希望有隊友同你慶祝

好波

通常講得呢D說話都會出局比人BIN

好25

門面話黎姐
唔通同人講好掛住以前隊利 係巴塞會放軟手腳咩

牙蘇下下要修正入鬼到波咩

波都未控掂點射波

Sor 9

屌你老母打晒格

佢歐聯撚入到波咩

真
利虧欠佢太多 巴比到更多佢

係利做悲劇英雄 去到疤有3冠有金靴
不過而家都回撚哂塘

發生咩事，無人理佢

無沖涼

驚被咬

入撚到我地ab波咩
回撚曬塘就收聲啦

佢有，古天奴無

回哂塘啦
Vvd完封佢

君子報仇

唔係古天奴利撚有錢買vvd?

入撚到利物浦咩
上次輸 4:0

謝拉特世界盃果時咪送左球比佢當還債囉

9

剷了

唔知邊個bin邊個呢